Ze nooit stopt t/m had ze doorlopen het geheel; en al was het onmogelijk om niet te voelen dat hij was verkeerd, maar hij was minder goed dan ze had verondersteld--en hij had ondervonden, en was erg jammer - en hij was zo dankbaar aan mevr Weston, en zoveel verliefd op Miss Fairfax, en ze was zo blij, dat er geen sprake was van een ernstige; en kan hij door de kamer binnenkwam, moet zij overrompelt handen met hem hartelijk als altijd.
